［跪求推介］車用空氣淨化器

想問下有冇空氣淨化器介紹？
筒型用唔到，架舊車連放支500ml膠樽都頂住
淘寶D二百蚊貨仔有冇用？ 部部都話用HEPA

要緊小米果款 都ok 濾芯價錢又唔會太貴

掛喺seat 位後面得唔得？
我用緊嗰部係掛喺張櫈度

小米抵屌

睇黎大家都推薦用小米 係咪真係吸到味，清到塵？

淨化空氣同吸塵係倆件事

你用緊邊款？

SHARP IG-JC15

同求。 架車有時比太陽曬到座位好大浸皮臭味
聞得多真係想嘔

b-mola 嘅車用空氣淨化機
實惠有得賣

香港科技

我自己公司都做緊呢隻技術 product, 不過去實惠買啦
費事好似賣廣告咁

Sharp IG-HCF15

呢部面世咗幾耐？ 怕唔怕到時想換filter冇得買？

有冇咩評價？

atmosphere drive
返入車鼻敏感果陣都舒服左

坐司機位格肋底出汗都感應到，即時轉燈。。。。。可能我本身大汗。

出咗都一年左右
filter 都係去實惠買啦
佢地應該大把貨

幾好 連b仔榴槤班戟陣味都解決到
利申：唔食榴槤 好怕果種味

咁誇張 你一定好有男人味